中文字的博大精深

抗爭者 你永遠不是一個人
警犬 你永遠不是一個人

中文

恐怕警犬唔明中文

大家仲唔一齊同警犬加油？

好文采